今年Cs Fg 既你有offer未？人工幾多？

唔介意既話講埋邊間院校同咩位

識兩個讀ust cs既朋友都係18k, programmer

Cs前途好過其他engin好多

咁岩呢幾年食正條水姐 早5,6年都係講緊civil mech

未來都係cs世界

Trainee, during probation 23k, after 26k
BOC GT, 17.8k

$30000 I-bank
日日準時走

PXXW IT GT 16k

OOCL Trainee 18K

MT 定係啲咩analyst

Technical Analyst
但係掙扎緊做inhouse定係vendor好

點解冇code = 唔好做？

係邊度trainee？

fg 20k人工底線

我諗下年/後年FG真係可以直接叫20k

有無人知點入ibank

grad programme
有間法資細野都請人（非soc gen)